# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

Siga as instruções abaixo para testar o serviço:

1 - Clonar o projeto;

2 - Criar um DataBase e importar o arquivo 'consultas_sintegra.sql' que está dentro da pasta config;

3 - Editar o arquivo 'config/conf.ini' com as informações do seu  Banco de Dados passo 2;

4 - Abra seu navegador e chame a URL  http://localhost/spider_to_webservice/testService.php